有無人開左sofi 戶口

好似送成800蚊

Details?

開咗 個app ui超廢

送股not cash

可以有幾隻美股俾你揀
有得揀一手BYND

心思思但驚呃人
容乜易佢突然執粒走人

人地而家間母公司市值5億美金年收超過一億

等左一個星期 唔知幾時先開到

就係咁佢一執就大撚把錢洗
對網銀始終驚驚地

美資唔用用邊間

利伸Firstrade + sofi

不過有debit card
有無人知係咪無service charge可以係atm拎錢
同埋sofi account過數比另一sofi account 得唔得
答完我留 referral link 比我

真膠?

P牌仔, 香港政府保既得存款保障同投資者賠償基金
唔知你入既$10000同佢送既美股中邊樣呢?

之前純8securities 我都驚
比sofi收購之後應該ok

佢果150蚊係要儲分先有得換股?

分開
開戶就送
呢個另一個event

有無人知美國sofi send錢去香港sofi係咪唔洗手續費

之前8仔就驚姐
不過佢用返8仔個app
真心好廢但照用住先當儲錢
儲夠一炮轉過去海外美股戶口

有冇referral link?

試下先

用我都可以每人refer有上限

香港版有debit card咩？揾均都唔見嘅？
同埋係咪冇得margin?

有sofi係唔係唔駛再用一通？ 有一通想轉

我睇左美國版

好過一通好多，一通太廢

唔啱咩?

追蹤我其他account activity非常詳細

由8仔用到變sofi留名

中左招, 交晒資料先見到港股收息要0.5%

美股息稅點?

30%喺人都要畀
零手續費

sofi 美版 中伏,
系統有問題,
入左錢拎唔番出黎,
客服唔識搞,
好在入左一蚊開戶,
都係建議唔好用

美國人先開到美版
我哋香港人點中到伏

不如您幫我哋整張綠咭喇
有綠咭有solution

排隊先，死都唔用富途

你賣撚o左佢咪變cash lor

我想講
8仔個average cost錯撚到仆街

完全買唔撚到

屌 又死機

Diu lag到仆係到

個盤由9:10到而家都未買到

我開左

屌
賣唔到？

岩岩拎左1股BYND賣埋

佢唔會加埋賣左既一齊計
只可以話計法唔同
小弟鍾意呢隻計法多啲
純cost唔會畀賣左既溝淡

接唔到咪加注
愈升愈買

0.02usd

佢係溝埋黎講 仲要計撚錯晒個種喎

錯到咁喎清

您樓下賣到喎

反而想知佢送果股幾時到帳
同埋入左錢 幾時可以轉返走

set限價果d卡死左
改唔到又取消唔到
比佢卡一卡
依家又升多幾個%

FIFO?

用咩電話咩上網

Samsung+iPad，3hk+hkbn
情況一樣

原來你講緊account個個
仲以為係美股黎自膠

但係FIFO咪搞到條數好亂
有咩好處

Whats the catch

1蚊就可以開？

呢個我EMAIL問過
佢話送股暫時無限制
唔會話你拎左錢走就唔送
但最好唔好拎哂
放啲錢KEEP住個戶口正常先

等左2星期無人理，用緊富途

係

個問題係我set個限價做高水個市價都買唔到
而家仲hold住左
想取消又無反應

我自己入一蚊試下, 但理論上 investment account 應該唔洗入錢就可以keep 住

等左幾多日先有股?

想問開戶要等幾耐？
入左錢幾日都未得

我都係
set限價賣
依家hold死左改唔到又取消唔到
想市價都賣唔到
message問佢話market is very hot tonight, need extra time to update the order

想轉會了

睇住隻野不停升

sosad巴打
我係賣唔到睇住隻野升
跌都賣唔到就大撚獲

咁恭喜巴打

都唔知係都市傳說定係打手

個個都up話送股票賣埋

無一個講到幾時入帳,有無extra fee

我申請完3日開到
再過多3日就收到1股
我覺得自己係比較快
但真係好廢
建議拎完著數就算

想問sofi玩唔玩到期權and期指

真係有送架用咗四日開戶口，一個星期內就送咗比我

其實係幾時開戶口先有
我5月頭開
依家都冇

點解要nike呀

Nike

之前開左，冇送

1蚊都有股送咁正

冇股,
送$75美元

終於update了，開市價買到

我都係
原來係我set個價放左
好彩只係部份

,

5.12 開，尋日收到 1 股
今朝早已經轉走咗開戶筆錢，隻股今日賣埋
個介面好奇怪，唔係好知點用，打算賺完股就走了

有意開戶，請考慮用我的推薦 link (你經 link 開戶好似會多 20 SOFI POINT，用嚟換嘢)

跟機

巴打去邊間？
有冇邊間好似佢咁抵

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

8號開仲未送股
問下先

冇喇，有既佢仲使咩po條refer link

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

各位巴打，註冊完有問題可以搵我😂

排隊我個幾禮拜前開拎咗DIS

跟隊

記得每日LOG IN有1分, 儲夠分數又可以換美股

唔係啊，呢隻嘢仲可以每日簽到賺 1 分

推薦人加20(每年上限 5 個人)

賺夠80分可以換股票

送錢

開户選要邊隻股好？

跟隊

舊肉最值錢

師兄如果未開可以用我條link

我想問下我㩒入條link 之後redirect 我去sofi 個 app 度註冊，咁條link仲係咪effective?

我有開通就有舊肉肉

排隊跟機

係咪一定要入一萬先開到？

岩岩開通左
唔知幾時先送一股
定係要再開通美股

上去公司見證唔使入一萬

係MTR 點見證?

我都開左
星期四晚過數 星期五打電話confirm 今日開通

雖然個介面都唔係咁好 冇乜功能
但係點都好過一通

跟隊一齊賺分

有無好心人用下條link

開戶最後果封email收唔到
係咪要等好耐定點?

同您對身分證，住址證明再簽個名

簡單就是美
有買賣就夠

都岩 但唔知佢會唔會融斷
一通試過驚左

揀office 同MTR 見證都冇得俾我揀日子去唔到下一步

你留心睇，武肺取消左見證，要開票

係喎唔該巴打, 不過唔想入一皮野入去 唯有等下

到底轉美金要幾耐？

啱啱開完 diu 個圖表 19到呢 完全唔知佢想點 攞完迎新走人算

就係咁簡單?
咁樣10分鐘駛唔駛?

我就直接美金過數 我用hsbc
CS話每日十一點同四點截數
應該可以做到同日用到錢

買出/賣入好撚慢

個app有on99，頭先1分鐘同我timeout，login返賺緊邊蝕

上門會無左個股免費美股
佢有寫要電子開戶先有個一股

究竟點將美元由渣打OR 銀行入去8仔?

Sofi有冇政府嗰五十萬保障？

港股有 美股無

我發覺每次gen出來條referral link都唔一樣

咁係咪即係一定要過左一萬先?之後再拎返?

要先入 10000 開戶
之後可以提走

你講邊封?
正常開完即刻有一封係開戶文件
之後第二日會有人打電話比你
再後一日收到 email 通知開戶成功
就入得 app
之後一個星期左右收埋贈股

係唔係本身有8仔就咩都冇

打電話過黎確認？我驚我當 junk call

打嚟做個錄音 講句確認就得 一分鐘內搞掂
Whoscall show係8 securities

我啱啱開左

打算用sofi 買 牛牛睇股

牛牛手續費都幾貴

你個股係咩股?
我見BYND/NIKE都有人收到
但好似未見到有人收到DIS

但我想問sofi 靠咩賺錢

我收到DIS..

送乜股唔係隨機個喎

係開戶嗰陣自己揀

BYND 目前最好價！

佢彈倉好似收好貴

真係有人會滙出滙入股票咩

我估主要係想搶支牛市場？
收你由舊行轉sofi嗰筆先 然後再靠派股攞埋支那牛既客仔

佢嘅優惠真係好吸引

係 都幾智障 舊客真係屎嚟 留都唔諗住留 本身都有三十萬倉係8仔 諗緊轉去IB

遲D 出孖展, 靠呢樣搵錢

入股唔收錢
已經由耀才支牛轉晒去sofi
sofi一蚊都冇收過

IB好呀
咩都買到

試過send email問係咪得new user先有得拎個一股free stock 佢答我 existing user夠point 你都可以拎Snapchat Twitter個啲股 撚鳩我

屌佢老母真係嬲

我仲慘, 我係8securities 一開完戶無幾日就轉左SOFI, 個時就送股

其實我都係4月開account 唔係早你好多日 少咗一股beyond meat都成千蚊

ON99999999999999999999999999999 嬲

屌
我4月中開乜柒都無

有無人試過轉晒股票去SoFi?

好在我果陣hea，未入錢o者。
我去到入錢果步，果陣仲係8仔，之後幾日話俾sofi買，又送股，就入錢開acc

Sofi 買美股冇保障

叫佢加多d stock,成日淨係話會反映俾mgt..

立即拎晒Ｄ錢走

利申：由8仔零佣用到收月費再零佣再變sofi
都喺冇優惠，不過有得儲分已經好，最多拉人註冊可以快啲儲到

有，由耀才支牛都轉過

香港註冊既都冇
IB HK都一樣

你拉夠80分都係得一股值20美金嘅Snapchat 你要有7股snapchat先值1股beyond meat

舊客不嬲喺咁
已經好過其他券行

好似會同 Samsung 合作出 debit card

入倉點會收
射出先收

人地迎新優惠黎
你現有客戶冇份好正常

三星銀行？

點得出呢個結論
計錯都完全唔明佢點計

有ching話係FIFO方法

呢間野安唔安全
我諗住開個acc 黎買美股
諗緊開邊間

Samsung pay
好似 Apple card 咁

As a first step to this broader vision, this summer Samsung in partnership with SoFi will introduce a new Samsung Pay experience with an innovative debit card backed by a cash management account. We are excited to share more details in the coming weeks.

美國果邊行先

SoFi HK得證券牌, 都冇金融機構牌, 點做debit card.

淨係開來拎超越肉同每日簽到等換股

您可完成SoFi Hong Kong APP 內列明的指定任務獲取積分， 包括每日登入獎賞(每日1分)、邀請朋友(每人20分)、被朋友邀請 (20分)、開戶(10分)及每年首次登入(10分)。

80分夠換snapchat
220分換twitter

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

搵IB嚟比
Sofi冇得比
開IB喇

CSHK 有SIPC

係
一定要入錢做電子開戶先有優惠

你幾時成功開戶?
我8號開到而家都未有
我諗緊佢會唔會一批批咁送
即係DIS一批
之後送BYND
如果你過左DIS個批之後先開到
就下一批DIS先送

呢間野點賺錢
唔見佢收手續費嘅

6號開戶成功. 12號日結單見到有1股DIS.

我以為美股都有得保

美股無嫁, 佢無入SIPC

睇黎睇去都冇隱藏收費 平台費又冇

咁etoro 咪仲安全

我們受監管，您獲得保障

我們是證監會持牌證券公司。您的資金將存放於本港最大的銀行之獨立賬戶中，包括匯豐銀行及中國銀行。您持有的股票也獲得妥善保障。港股會存放於香港中央結算有限公司(HKSCC)，而美股則由美國存管信託及結算公司(DTCC)託管。此外，投資者賠償基金(ICF)為您在香港交易所(HKEX)交易的證券和期貨，提供因涉及中介人違責事宜的投資資產保障金額高達50萬港元。

From Sofi 點睇

咪得香港有保, 美國冇保.

間間都係咁嫁啦

開戶口大家可以各得20分✨✨
分數之後可以儲住換美股👅👅
Link:

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

尋晚EMAIL問完
今日即刻送番DIS入倉

兩日都未有人搵我

佢每次gen出黎個邀請link都唔同 會唔會有影響?

點賣股？

Hey! I've been trading on SoFi Hong Kong for free and it's awesome. Check them out now!

點解我賣完個一股拎唔返錢

中間個粒制

係咪要開通埋美元戶口？

你係SOFI戶口無數定提唔到錢
提錢每日1100處理
通常夜晚到數

唔明
咩叫無數定？

賣完佢送股肉肉 結餘話我有一千港紙
但提錢個個位 話我無錢

原來T+2
無野 自膠

美股唔同港股
HSBC都係
港股沽完可以即時再入場
美股要等LOL

唔使等喎
佢講緊提款

拎左股有無話幾時先可以提款走?

跟機

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

過數霖住大過一萬做確認就得，過左10000.13, 原來最少要10000.27，宜加submit都唔比

入一萬係美金定港紙

港元

本身有8仔戶口洗唔洗再開

5億美金好多咩？
唔講以為500億

想轉去8仔，有冇得取消咗個牛牛戶口佢，定由佢放係到

用緊， 無stop loss無trailing loss好on9

想問下D錢轉出轉入快唔快?
幾多個工作天?

我意思係美股沽完
要等佢變可用餘額
咁咪要等2日
之後朝早11點前提款
再等佢個晚先有數出銀行

其實唔係為左果一股真係唔使開
真係好差個apps 要咩冇咩 情願佢收返少少手續費

巴打你幾時開到戶？我收完電話過左兩日都未開到

你申請左幾耐收電話？

前後三日 冇諗過咁快
上個禮拜三app申請
禮拜四收到電話
禮拜五晚開到戶口

電話都未收到呀
佢打來是講乜?

琴日申請左，今朝打左來確認，等多兩日就用得

咁很快?

自從開左sofi炒牛熊輸左幾千

係囉 個語氣似500億

可以有黎換美金

咁快？我星期五申請，星期六補交資料，尋日星期日都咁勤力開工打黎話收到我補交資料，跟住到而家都未收到電話

星期6 send email話收到文件 到依家都冇電話

兩日點解其他ching可以咁快

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

排隊

你申請左幾耐？佢打黎都係同你對番有冇收齊d文件 一分鐘搞掂

佢同我講話3日內會有電話，星期5申請完後Online問過佢話3-5個工作天會開到戶

可能我地已經齊哂文件

等多3日先會通知我地

佢地換美金係咪有手續費？

點解其他ching會開得咁快

我都唔知點解

你地拎唔拎到比人邀請個廿分

得兩個

開個戶口啲客服都on99咁 拎完舊肉走人算

有無人要開acc呀？

Refer link:
嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

sofi有無盤前盤後

垃撚圾,完全改唔到order
拎完舊假肉就提錢走人

Diu, 我都係，落咗order無反應

我想改order係咁話失敗

想問係咪每次做order都有手續費？我落左3次美股盤但執行唔到 都比佢扣左10幾蚊現金 但冇得睇邊度扣

走啦,咪用佢
server太爛

80分換snapchat
220分換twitter
440分換Colacola
其實最抵係換SNAPCHAT, 不過暫時我未試過換, 唔知會唔會限每隻股換一次

BTW 仲差一位推薦 (邀請朋友每人各有20分, 每人每年推薦上限5位)
, 希望有多位有心人幫我完成任務

有冇人知直接入港紙再係個app 換美金
個rate靚唔靚

炒股都唔志在果小小差價啦

唔用佢可以用咩

FT

支那嘢

差

FT 除左Futu, 都可以係Firstrade. 通常我就用FT 代表Firstrade.

first trade

Sor 誤會咗

有無人好心可以用下我條link申請

致富，支牛，華盛有

不嬲都喺FT代表Firstrade

自己搵方法兌囉
中意用IB兌再入又得

假肉已食
用我條link開戶口送多20分
1個推薦都未用過

我一個都未用過 幫幫手

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

早幾日岩岩先開 應該食完股爛肉就走

開返first trade算

點解咁多人推first trade唔推IB

因為IB貴

IB要收$10月費, D人唔想俾

每人quota有限，我未有

10蚊都貴？有得扣佣喎

佣1蚊咋喎
未用過ft，但係見咁多人推，想試下

一個都未推薦過

係咪申請完第日就會打電話黎confirm?

有無人試過拎返錢出黎?有無限要某個數以上先比拎？

冇 但係唔係匯豐中銀好似要收$15

下
我今日收到張debit card
用卡提番d錢ok ??
巴絲有無update ?

台灣人開點會係支那

用IB 加用埋API 好爽

一開acc 就有？

想問下sofi有冇得買Airbus?
Search EADSY唔見有

終於開到，想問幾時會收到送嗰一股？

一個月內
但觀察過大約一兩個星期就有

開到都賣唔到
入左帳T+2完都係提得$10000

Thx ching

排下先 未邀請過

排隊

提錢冇問題,
間銀行冇wire transfer,
相比其他銀行冇咁吸引

點拎 debit card?

因為佢有美國身份

美國果邊先有
希望香港都快d有

唔係我覺得貴，係我覺得”哋人覺得貴”所以唔用
因為唔係個個唔介意每個月俾$80出來 no matter commission or maintenance fee

入咗錢未拎到新股，可唔可以拎番1萬先

因為你入帳係港元，賣股出美元，你要轉做港紙先可以一次過轉
一係分兩種幣別提走

佢條款無講，但係其實入股都快，唔等錢使我建議你收左股先

好

新開戶口未邀請過人，歡迎使用

新開户未邀過

今晚用得了

有無得自選要邊隻股？

有，賣開戶form 最後果頁有得揀，今日連dis高過超越肉

巴打好有耐性

點解㩒完上面啲link會彈去play store？ 點樣先可以攞到嗰20分？

利申：啱啱搞掂晒啲手續等開戶

Diu
岩岩存左10000蚊
諗住提交點知佢寫下限係10003.77

點撚算好

10003.77呀
巴打你最後點處理

你已經申請左開戶係無得再被推薦

Send 轉帳幅圖 email俾cs
hello@sofi.hk

但apps開戶個度照填返10003.77？

即係我要喺咩都未填之前㩒上面啲link先有得被推薦？

我申果時都係咁，問左佢話客服會處理，最後成功開到

可以，我尋晚開左acc，尋晚即刻禁提款拎啲錢走，佢今日都照入左股肉比我，但個提款佢今日1339話完成提款，但入銀行而家都未見到過左數

照寫10003.77，佢地會自己amend

我又跟下機

啱啱問咗 要7pm

驚就唔好用，思想不進化

唔該晒Ching

佢轉美金個rate幾好

我上星期開 今日已經入到accounts 同埋見到股爛肉

屌 一通10幾年到依家都未撚執啦

日日都聽到人話佢執

我今日都見到塊爛肉

想問下入完10000幾時先會成功開戶?
同埋無hsbc/boc 戶口的話,係咪每次拎錢都要比$15?

星期一申請左 到今日仲未開到

太多人開，你試下ONLINE問下佢，我都係咁，即刻有EMAIL通知我

好快
琴晚開通帳戶
今日晏晝就送咗股肉

REFER 咗兩個人 但係都冇40分

SOFI 是否無盤前買賣?

我都冇

排
嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

我都係過一皮開戶，話就話要有零頭但照開到

跟機 Referral link

用港幣買美股 賣出有冇得收返美金

跟機
新戶口未邀請過人

跟機放 Referral

開左户但嗰一股bynd係邊

我都收到迪迪尼了

起碼要過三四日先到帳

答到就答下

提款1萬，扣左15蚊手續費
其他app唔2使手續費

轉出boc or hsbc 唔收

轉恆生扣左15蚊

星期二補完文件仲未收到電話

用第二間既時候睇清楚

盤前盤後都無

賣出係收美金

轉10000蚊入去，sofi 要幾耐先收到，再確認？
之後係咪可以即刻轉返走10000 ?

屌，恆生都扣

恆生入錢唔扣拎錢先扣

成功開咗，一個禮拜都唔駛
但未收到贈股..係咪通常隔一日？
舊肉跌到126，升返130以上先賣？

你話新開戶果時既入帳?
新開戶入帳時間就無話幾多日, 因為要等佢confirm左你條數"開左戶口"先幫你轉筆錢入你戶口, 即係你登入到戶口果日會見到筆錢
呢排多左人申請, 話唔埋幾多日可以開到戶口, 如果想快D confirm 我建議將轉數頁補個email俾cs confirm

閪到仆街喎
跟hsbc再＋1
一入場已經輸2-3%

4日內搞掂

唔識搵街邊兌?
一街都喺找換店
再唔喺唔識搵銀行兌?
一街都喺銀行

佢條 link 係會 direct 你去 store down app
個過程會記低喺個 app 到
所以佢會知邊個 refer 你

用 live chat 啦

呢隻換美金蝕匯率
係咪用黎買港股先底玩
真係全免

佢用 chats?
話時話咁入美金既話大家點入
銀行 chats 入?

直接入美金

唔明你意思
假設你持有美股
賣出之後美金會係你8仔戶口囉
提款既話
提美金去你登記既戶口

其實佢個app炒野唔方便
港股既話唔洗用佢

係，好唔方便，應該可以轉番D錢出來唔用佢。

除咗0佣
真係無野吸引

人哋賣點就喺0佣
邊有話有其他嘢吸引人開戶
開之前唔睇清楚既咩

我指佢提美金去到入銀行呢個過程
有冇手續費

中銀 or HSBC 無
其他銀行每次$15

人地唔收錢
仲要 expect 人地做到收錢既級數
大家會唔會嚴苛左少少

但銀行收美金好似都有手續費
所以想知佢係咩渠道入銀行

買港股唔day trade 先用得著

Referral link:

同行冇手續費
所以限定匯豐中銀

咁匯豐入美金都係?

入落 sofi

喺,美金入落自己匯豐冇手續費
但入落自己恆生喺會有手續費

入落sofi匯豐去匯豐冇手續費,不論港紙美金

中銀網上唱左美金
再經ebanking 美金入sofi，係咪都無手續費？

咁唔知
不過HSBC 個人客戶轉美金去另一HSBC 個人/商業戶口好似唔洗手續費

或者自己手動月供美股

無手續費
兩日前先入過美金落中銀

咁即係最好係自己唱完錢入落匯豐
之後匯豐入落 sofi
嫌麻煩就匯豐 ebanking 唱再轉
再唔係就 sofi 入面唱

我唔係美金入中銀喎，係拎美金經中銀入sofi

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

岩岩成功開戶, 未夠5個, 求幫助

巴打有咩推介，我玩得細下下minimum charge 好撚金

無喎
呢度大把高手
一通

小弟都喺
入過美金落sofi中銀

夠5個會點？ 大家有so定only你？

新開未 refer 過

香港版有冇SIPC 架

冇呀,香港註冊既券行冇一間有
不論支牛,8仔,耀才,IB HK

冇理解錯
終於有人啱

好易用
得買同賣兩粒制
所以喺冇任何功能

因為無任何功能
所以易用

要講明
廢事啲人又喺度屌晒鬼

禁完referral link每人有20分 夠80分又換到一股 仲有5個位呀

Samsung Money 扣帳卡（Debit Card）日前正式推出，Samsung 手機用戶利用應用程式 Samsung Pay 連結帳戶後即可使用，還可通過 Samsung Pay 控制戶口、檢查餘額、翻查消費項目以及進行凍結。

Samsung Money 是由 SoFi 推動的「貨幣管理體驗」，它把由美國 The Bancorp Bank 發行的 Mastercard 扣帳卡和現金管理帳戶結合。Samsung 用戶可於 Samsung Pay 內直接申請 Samsung Money 卡，在收到實體扣帳卡前，用戶已經即時可以通過 Samsung Pay 進行消費付款。

申請 Samsung Money 無需任何手續費，用戶每次通過 Samsung Pay 使用 Samsung Money 消費，更可以獲得 Samsung Rewards 的積分，而儲夠 1000 積分的用戶便可將積分轉換為現金。Samsung Money 會在今年夏季於美國推出，而其他地區則要再等待 Samsung 進一步公布。

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

btw app入面港幣換美金一般要等幾耐?

咁即係有無保償

10000有投資保障
美股冇
但任何一間香港註冊既券行都同樣情況
不論支牛，8仔，耀才，IB HK

一齊賺分

推薦仲未滿 (邀請朋友每人各有20分, 每人每年推薦上限5位)
,

即係用證券行買港股同存款都無事

推同被推各有廿分

個account我已經開到尾，差未入錢果步，E家click你條link仲得唔得

存款保障計劃保障你存放於在香港屬計劃成員的銀行的合資格存款。倘你存放合資格存款的銀行倒閉，你可獲最高達五十萬港元的補償。存款以外的金融產品不受存保計劃保障。

投資者賠償基金成立目的是一旦持牌中介人或認可財務機構因為違責事項(違責包括破產、清盤、或無償債能力)。而導致任何國籍的投資者蒙受金錢損失，而這些違責事項是涉及香港交易所買賣的產品的話，我們會從賠償基金中支付予投資者獲准申索的賠償。投資者賠償基金現為單一的賠償基金，涵蓋交易所參與者及非交易所參與者，包括持牌中介人及認可財務機構的違責事項。賠償金額是以每名投資者計算。在2020年1月1日或之後發生的違責事件，投資者買賣證券或期貨合約的賠償上限分別由150,000港元提高至$500,000港元。

推薦仲未滿 (邀請朋友每人各有20分, 每人每年推薦上限5位)
,

首先, 條 link 唔是我黎
btw 佢係認你 down app 果陣撳咩 link 去 store
如果你唔係經人地條 link 去 store down app
就唔會計 referral

咁我del app再經果條link再dw翻唔知又得唔得

你不如係入錢之前send email 俾cs問下, 你attach 埋refer link俾佢睇下可唔可以加返落開戶資料度

大家齊齊賺

送股前無耐剛開咗戶

牛牛，SoFi ，一通 點排

Sofi
一通
支牛

匯豐rate已經夠閪喇
仲要加1%喎

referral果20分幾時先有

我見 7.752 wo
唔係算平咩？

已經有咁多人貼link上面嗰啲爆咗先用我呢個啦

互推

我都想知, 個rate唔好咩?

我問緊客服 睇佢點答

不過不得不讚支牛個desktop app 幾好用

交完簽名之後幾耐收到封email?

我要一星期多先得，有人就一兩日搞掂

個rate假，換完7.78

無記錯佢係用換錢個下個rate計
佢係每朝1100先換⋯

Hey! I've been trading on SoFi Hong Kong for free and it's awesome. Check them out now!

有錢齊齊搵

屌 show 0.128988
最尾7.78x

想問入HKD$10000入去係咪可以拎番足HKD$10000?

牛牛7.7625

一早知佢個價係假

$15手續分已扣

係咪冇得玩盤前盤後？/

㩒左拎迪士尼，應該拎beyond meet

點樣set 條件交易 止賺?
例如現價10蚊 止賺9蚊, 用止蝕盤點set?

請問係咪用e banking轉數快轉完影相俾佢就得
唔洗用chats

好似係銀行既跨行轉賬手續費黎
唔係佢既手續費黎
利申:HSBC轉HSBC 同 BOC轉BOC都試過
無扣錢

係呀，其實喺銀行收，sofi冇食差價
所以問題喺銀行度

U are not alone

想問幾時開到個Account

我係就咁cap圖喳

師兄係e banking用轉數快轉錢過去？

我用匯豐直接過落佢戶口
跟住cap 返過數個頁
再upload

我意思你係用HSBC 匯款定轉數快 因為我唔見左保安編碼器 加唔到戶口去網上理財 就咁轉數快就唔洗用保安編碼器

我唔係用轉數快呀

謝謝你解答師兄 祝長勝！！！

如果唔係入左10000，但係我見佢要入10000.18 ，大鑊了

我見佢個email 話可以直接同cs 講返
應該無問題

其實佢都幾慢吓 開咗成個星期都未有

間野收費如何

全 $0 ,

25/5開到依家乜7都冇

我都喺

係ATM轉帳得唔得

星期日入咗錢 個app仲未show到

我FPS入10000齊頭無問題

依個app有冇期權玩？

我新acc, 仲有額
齊齊賺股票

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

其實係咪可以抽IPO,8仔用到衣家都唔知點抽

俾你地拎曬啲肉，我唔想飲可樂啊！！

我都仲有位呀 大家有興趣就攞假肉啦

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

冇得拎？

新開嘅account，仲有quota，用呢條link download 齊齊拎sofi point

有無迎新股送，上面話要10000.xx 先有?

有，一日後就過左係我account

開左成個禮拜

Hey! I've been trading on SoFi Hong Kong for free and it's awesome. Check them out now!

終於開到 好簡單
未邀請過人

恆生唔知點整轉賬，死都唔比我轉多過10K

sofi點抽新股?

唔好用app
要用網頁版

我都想知

有無人要開acc, refer link as below

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

係咪一定要用手機trade?

開咗成個星期都未開到
打去問 佢話太多人開做唔切

好似好伏咁.... 之後用落如果有咩問題
佢d CS咁樣真係會gg

拎錢走係咪都要好耐

知唔知支牛過返美金去本地銀行洗唔洗手續費?

現只限電話抽新股
如欲抽新股, 請留下資料, 我們會盡快打電話給你確認。
登記電話號碼
新股號碼
股數
費用為 HKD$88, 系統先收費, 如一手都未能抽中, 會退回 HKD$88
SoFi 招股申請時間, 會比發行商的官方時間早24小時截止
另外, 我地沒有暗盤, 請留意
有需要可電2693-8888, 直接落單

個APP真係差少少

派咁多錢搶客 但係又唔整好個APP先 有咩用

其實唔係好多姐 係股爛肉咁岩升返上黎 計返數都有900蚊賺

搭單問 share link 邀請左朋友開戶
佢成功開左 approve埋 但係我果20 sofi points都未有
有冇人知要等幾耐?

都係唔得，唔知乜鳩非登記
轉左齊頭10K算，我諗sofi應該OK？

義元無人知sofi點轉倉？
係個app到搵唔到係邊到射倉

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

仲有位

網頁板有無打番驗證碼？同埋如果透過apps拎驗證碼，拎完要熄左個apps先按確定，唔係當你同時用兩個devices登入唔比匯，我自己試過

我開果陣BYND 14x 美金
賣左後換港紙,再入返銀行
過程係耐左D,但我剩袋1100

無條件咁送1100比你都仲嫌少?
留意返間野都怪怪地,個APP廢到仆街
又唔似有地方賺到錢
佢股票交易費用只係收2毫紙美金
但迎新開戶就送左接近1000HKD
如果有10萬人申請,就等於派左1億出去

我賣股爛肉個時得120 買左幾股arkf 擺係到幾年算

佢港紙換美金個匯率好似高啲，果度應該執少少

有啊，佢話咩非登記唔可以轉多過10K
是但啦我過左齊頭10k，啲尾數都係方便佢地姐
btw而家冇曬肉！！！得可樂同amd

咁撚爽 個價錢差3倍咁濟

人地啱啱收購要打入市場要搶贏牛牛咪要靠呢D搶 大公司收購又唔擔心佢會執 只係暫時未知佢點賺 但佢所有野都開發緊 有待觀察啦

傻啦有冇牛牛之前都係玩緊送股

祝大家贏多d

Dllm 8仔上一秒取消訂單
過幾秒成交左
轉會算

未介紹過朋友，有興趣既幫下手啊，Thank You

想問開左戶後想過數，入數要等幾耐？

我上星期五（29/5）入錢，尋日（3/6）先收到call問係咪睇哂同同意啲文件
最後話要下星期一左右先開到戶

想問我入左美金

但無cap低入數證明 點算好

想問依排係sofi唱美金喺咪仲高過銀行？

有WhatsApp？

唔係 佢apps入邊個價只供參考

吓

等左好耐佢地都未肯出after market 同short sell function...

無可否認BA 試緊180個壓力位
穿到又企得穩就。。。。。

咪嚇我 我破產都似

fg唯一既10k美金

用帳戶入? 入帳有你名實有證明，叫佢搞啦

上星期六30/5入錢開戶，星期二2/6收到確認電話
今日終於用到啦

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

你已經用到？
我今日再問 佢話今晚八點就用得 我到依家都未得

用到啦
入到去個版面真係好簡單

請用手機來按下方的, 加分連結

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

點解佢冇送到股比我既

andriod機成日會自動log out

有時卡撚住賣唔到盤

屌 我都係
Cancel咗但扣住我啲錢
然後過多陣就入咗

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

申請完對資料有錯send email，第日就即刻打黎跟，跟著3日內就開左戶～等緊送個股

岩岩收到舊肉 ， 算幾快手

有冇人開戶成個禮拜都未收到電話？
Email問又冇覆

Diu same

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

跟隊

試下 web chat 個到問 我問完就收到電話 跟住兩日左右就開到 第三日收到股假肉

唔係黑心
不過通常呢啲位就係自己入市個下開始跌

差咁遠？

啱啱成功開左戶
請教吓幾時先會入自己揀咗免費嗰手股入落戶口？

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

冇朋友 大家幫下手

開戶口玩左我差唔多兩個禮拜依家先開到
本身想買BA呢幾日已經升撚左好多

兌換美金係咪要一日？

今日終於開到戶 都唔算耐 兩三日就開到

我個次星期六佢都覆我

落唔到指令既

死ser?

都幾慢係咪正常 ？

取消唔到指令做乜鳩

買又買唔到 取消又取消唔到 DLLM

又突然間成交左

賣唔到屌而家跌返落去啦

比佢玩死啦屌

高追唔到 on99

搞咩又轉邊間好

屌咩料

dllm 入唔撚到入去 on999

直頭login 完 load 唔到

死app啊

on9, 一落order就死撚左

好撚有問題wo
人地走唔到貨咁點撚算

嚇撚死, 以為t+0太多次比人ban
原來個個都係

dllm 之後d人轉撚走曬咪撚喊

跌到仆街果陣會跟你個價入到架啦
之後又賣唔出

死撚咗

無事了

仆街，改唔到價成交左，仲要等足5分鐘先話舊價成交，你老尾

屌你老母 我隻oxy唔等人啦

屌，我都係，差幾兩千幾蚊冇左

真 改左四次都改唔到

佢話取消咗指令但仲排緊隊 姐係點

你老尾，真係轉走哂算數，個app咁唔穩定你玩埋我個份

姐你取消唔到，等成交啦，冇架啦你

大家有無考慮轉會 轉邊間？

Cls

死撚左

屌我又係
買高咗

錢黎架仆街

一樣 真係玩完
係最高位買左

係咪焗人轉支牛
FT又唔安全 IB 又無錢

攞d錢入黎試下，包你話精彩

支牛都lag?

same 取消唔到就買咗

加一 唔想用支那牛
每個人都有5個refer上限 我新開一個都冇

起碼ui無咁廢先

之前按過人哋條link申請，但唔見有20分。可能爆咗quota?
唔緊要，我新登記，未推薦過人，可按我條link齊齊賺20分

開完account放左送果股同放條link出黎就可以轉場

走，咱们回家

做咩
唔好意思 係咪唔放得link
sorry各位

轉場。真係好垃圾

new referral link
嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

等左差唔多2個禮拜先開到
效率有d慢wo

落單 慢人幾步。真係好野

仲有冇人開戶 ？

排隊排隊 有分齊齊拎～

Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

禁link會彈左去apple apps store An機可以點被invite

遲下Copy 條link 係網頁開，我另一部An機用whatsapp 開冇問題

開戶口開左兩個星期仲等緊...
開戶d錢仲比佢扣住
擰願唔要佢送個一股半股....想拿拿臨提款轉會

好行夾唔送
又冇拎支槍迫您拎

申請左，等批

點擊這裡與男神展開激情對話

佢比左個股我跟住我轉返啲錢走會唔會收返個股

未成功推薦到
每人有限

應該唔會啦

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

有需要開戶就開條link喇

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分

上星期一 1/6 入錢開戶，星期二收到確認電話, 星期四已經用到, 星期五重拎埋 Beyond Meat~ Go Go Go

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

有冇ching仲有邀請名額? THX

請問Sofi係咪外資證券商，可以走資去外國嗎？

唔得呀

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

暫時仲未有巴打用

仲有3個quota
送你一股！

仲有冇人開戶？

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

如果你覺得以下資訊有用，click 以下條link申請帳號，thx

你按連結成功申請，你都可以獲取20積分。

積分可以換啲咩？
1股 Snapchat 股票 —— 80積分
1股 Twitter 股票 —— 220積分
1股 Coca-Cola股票 —— 440積分
但切記，一般積分在每年年底就到期。
受人推薦20分、開戶有20分、你自己頂盡推薦5個朋友 = 100分
你當2020年6月10日起，每日登入拎1積分，去到2020年12月31日 = 204分
如果sofi冇其他新嘅積分活動，去到2020年12月31日，你最多總積分都係只有344分(20+20+100+204)，點都係換唔到coca-cola。
所以建議保險啲，儲夠換snapchat 同 twitter 算。

申請需要啲咩？
download sofi app 申請帳戶 (暫時唔見有網頁版申請)
所需文件：
身份證 + 銀行卡 + 3個月內住址證明 (手機影嫁姐，唔洗scan)
如果你係學生，就準備埋學生證
最少網上轉帳10000俾sofi

開戶所需時間？
我2020-5-30填寫好所有表格，6月5日先收到電話，做錄音認證。來電電話係2693 8863。
錄音認證其實係確認你個名同埋做緊嘅職業，再話俾你知個ac係雙幣戶口黎(hkd and usd)。
講完電話之後，要開app，再做多次戶口簽收
其實網上開戶已經簽過名一次。SoFi話因為改咗小小野，例如職業、name edition、身份證開關括號小問題，所以要簽多一次名。
但我睇番多次第一次簽收開戶嘅pdf，根本唔覺得有啲咩分別。
最後6月9日 7:30pm 先會成功開戶。
姐係開戶總共需要10日 (其實都幾慢，開firstrade1日搞掂，同埋離岸，加注資都係5日)
如果多人like，我寫埋完整 firstrade 教學
開戶後14日內，所贈的1股股票先會喺個ac顯示。

如何hsbc網上轉帳證明？
匯豐/中銀出入唔洗手續費 (唉屌，hsbc同中銀已沒分別)
我就用匯豐出入嘅，冇中銀戶口，所以寫hsbc嘅方法。
如果你要迎新1股coca cola or AMD，係必須電子簽名方式開戶，姐係一定要用app申請戶口，at least 過1萬俾sofi，而且冇得atm過數。
(以前有beyond meat，依家送哂啦)
佢地要求你網上轉帳，之後影相證明。
佢地要求過非整數限額，例如10004.58，方便識別。
但hsbc網上小額轉帳限額，就係每日10000，所以你有兩個辦法：
1. 網上早2日前設定sofi hk個戶口做收款人，提高每日轉帳限額10100 (我諗唔會非整數多過10100掛)，我非整數都係去到10004.83
2. 即時網上轉帳10000，然後影證明。你耍email俾佢地，話俾佢地聽因為限額問題，轉唔到非整數
hello@sofi.hk

資金是否安全？
以下屬個人意見
sofi hk 係收購咗 8 securities，屬於美資公司，但受香港證監會監管。

個人覺得，美資起碼安全過中資掛。
你要走資的話，firstrade 感覺上更加安全

Customer service 質素
可能多客最近集體申請，覆機較慢。可以講，佢地比較少人手去處理開戶。
有問題，可能要隔幾日先覆到個客。
建議聯絡方法：
wts 9629 3876(只for開戶查詢)：星期五下午2點wts，等咗1個鐘左右，就有回覆。

不建議聯絡方法：
email：開戶過張入錢證明嗰陣，就秒覆話收到，但問開戶問題2次，就冇覆過。
電話2693 8888：星期四下午2點打過去，響咗15分鐘，都冇人聽電話。唔覺得佢地有人手接聽電話。
網上Chat room聯絡：講就講10分鐘內覆，但擺咗個網站喺度4個鐘，都係冇人覆機。

如果真係想走資轉美金又同時買美股，就要開離岸證券戶口 (first trade / TD Ameritrade /Charles Schwab)
因為佢地係受美國SPIC保障，佢地執鬼咗，你都會有賠償
以上有錯的話，請指正

絲打好詳細
開戶前睇清楚

我又排

屌啦星 岩岩未㩒交易 hang機 高入左 仲要輸翻轉頭

入左咩

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

仲有5個推薦位

第一次推薦人

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

高處未算高
破頂喇

用依個有得拎迪士尼

Pish

迪迪尼同肉都派晒
得翻可樂同AMD

冇喇冇喇，太少錢冇乜意思

岩岩新開，仲有5個名額
大大有興趣可以applies. 拎一股amd

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

Link都唔記得放 sad

有大量quote

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

上面有人話2星期都未開到戶？
我啱啱收到confirmation call，我上星期六遞文件開戶，真係需要2星期咁耐？

8仔個界面應該係宇宙級垃圾

我就岩岩好10日，睇我 #667樓 comment，有完整開戶流程及注意事項
但期間，我催過佢地2次
1股beyond meat，開完第2日就有

我用app交完文件 成個星期無人理我

我過咗兩日SoFi就打咗過嚟confirm 然後再過多兩日就開到ac 之後果晚就收到送果一股

係咪有個email 有埋個開户同事contact method

係呀 佢call我前一日收到封email話received your account opening application同埋Account Manager嘅contact method

成8日都未開到戶，垃圾

我星期六開 收到email 話三個工作天內有人打電話嚟 今日已經第三日 都無人打嚟

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

如果好耐都開唔到戶，可以試吓whatsapp佢哋(+852 9629 3876)，嗰陣我等咗成個禮拜都未開到，一wts佢哋同一日就收到電話，然後隔兩日就開埋，啱用就幫我㩒條link啦

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

仲有quota

不知名、冇SIPC
送一股AMZN咪考慮吓囉

港錢轉美錢都做唔到即時？？ON9？

匯豐過美金入sofi戶口洗唔洗收手續費 ？

唔使

Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

巴打知唔知大約要等幾耐

我早兩個禮拜仲未有咁多人開戶嗰陣3日開戶 轉美金即日轉到 依家就唔知了

24小時內

文件對哂，電話打左黎話星期四可以開戶，但到依家都未開到。
Send Email 又亂咁黎，問非所答，都唔知佢地班人係點做野

好似每日朝早十一點轉

我老母去開 5月尾開 到今日都未開到.... 痴鳩線

佢個價仲要唔係佢寫果 至少加0.1

大約7.7803

sofi有冇得買盤前

no

想問下有無巴打知
我就咁入港紙唔兌做美金買美股
同襟兌換後買美股
兩者個匯率上有無分別

但發覺未兌到都照買入到

有分別，佢兌嗰價靚啲
所以一喺自己兌完入落去
一喺唔搞咁多由佢自己兌

大戶係會開得快啲，真的

即係就咁入完港紙直接買 個rate仲靚仔啲？

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

排隊
5個quota未用過 一齊賺20分換股票

同一日嘅話冇

仲有冇人要開戶 ？

依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

仲有quota, 想開戶一齊攞20分換股票

仲有冇人要開戶 ？

申請左記得check 埋垃圾郵件有冇sofi 封野

依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

跟下隊先

排下隊，不過識揀一定揀爛肉 BYND

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

點撚解放咗隻股個幾星期
Withdrawable 都仲係 $0

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

6/6開戶，尋晚終於收到email 開到

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

5個名額未用過，入10000蚊開戶買美股

有無人想要開戶要20分sofi point invitation code
睇下仲有無quota
tg我: chansiusiu

點廢法？

廢到嗰嗰貼referral link

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

新開大把quota！！

試吓whatsapp佢哋，屌兩屌就有人搵返你

有無人打比你

仲有5個邀請空位
嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

離岸?

打手？

我由8他年代用到而家,咁多年都冇事,唔會而家收皮丫~

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

肉同廸廸尼都送哂
而家新開都唔係幾抵

又死app

dllm

好那on9

又得左dllm sofi

on9 到

又死on99

8仔真係好撚刺激 落完單見佢講未知錯誤 最後㩒多左一下就真係成交左兩次

連續2日，9點半開市死app

好耐之前係8仔開戶送左1股GRPN
最近隻GRPN stock split 1 for 20
之後隻GRPN係我acc product out 左
想知點解

美國野咁撚廢

間垃圾拎完股好走

新開排隊先～～ 有把quota

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

屌你老母申請咗個幾星期都未開到
有冇巴打都係咁

想問下app入面美元點轉番港元

sofi開個account開左成個星期 hold撚住我d錢

有人打左比你未

申請咗個幾禮拜
email補埋bank statement
啲CS又唔打黎 confirm 收到
結果要自己打電話去confirm

如果你幾個禮拜都未開到 一係你打去佢hotline 要揀現有客戶 揀咗新開戶口嗰邊就等Q到2046都唔會有人聽 試咗幾次都係咁
再唔係就上佢office搞

排隊!
Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

一陣賺

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

兩個禮拜都未有電話87

正常應該大約幾耐會有電話架?

遲下係咪可以買少過一股
知唔知幾時出?

我都等左一個禮拜 仲未有

想開戶口，有咩戶票選擇？

最近入FDX賺咗些少

排個隊

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！即刻睇吓啦！

想開戶嘅可以喺download SoFi app前 或者del app後 㩒一㩒條link 開咗戶就有分送！

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

呢間垃圾

想問開左sofi 點先拎到一股美股? 有冇bro知?

要畀錢買

排隊
Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

我就即走有，你揀咗想要嘅股未先

整左2日都未換到

想問8仔app係點樣睇收息紀錄

我有隻股票係6月19（上星期五）派息日

但我唔知點樣喺8仔app睇到派咗息未
定還是要直接等e statement

睇statement
我之前都係咁

有冇師兄用恒生？ 佢轉賬新增收款人名稱唔俾我用括號，我應該打SoFi Securities Hong Kong Limited？

我準備走人

入完錢搵返record得返個轉帳編號，可以點搞

想問大家通常申請完幾耐會開到戶口? 過咗數後第三日都未收到任何通知

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

有5個quota

試下打俾佢

唔洗理佢，照買到，佢會之後幫你計

打俾佢

想問下成功開戶後，又話有美股送
邊撚到有，明明之前揀咗隻

有冇人up 咗ios14
用唔用到

我開戶後一日有

30日內送

等左個半禮拜仲未有電話

上星期三開 尋日成功開咗 中間佢打過一次嚟無聽 揀咗隻美股都入埋ac

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

send揾email都唔理我

你試下去佢網頁用LIVE CHAT

嗨！依家喺SoFi Hong Kong 開戶就送一股免費股票。用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

仲有4個quota

80分換snap抵

屌 痴撚線 試左 完全唔覆

等左成個禮拜都未開到
打去話留言滿左 直接cut左線

辦公時間打

我都整好哂 之後叫人入1萬蚊比佢 都唔知會唔會入左冇得用

三個星期仲未收到電話

巴打咁點

兩個半星期 揮手區

你地入左幾錢

Send email去問

有冇bro 未開戶口已有準備開，按下面連結登記大家可以修多20分。今天成功開戶，搞咗成個禮拜

Hey! Claim a free share by joining SoFi Hong Kong today. Use this link to install SoFi Hong Kong and we’ll both earn 20 SoFi Points.

三日到佢就打電話俾我，如果咁耐你打去問佢好啲

屌 個app點睇d transactions 既收費詳情

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

等statement 下一個工作天
最清楚 佢order 到都係無寫

有無人知如果要入錢落account，過左數要process幾耐先見到筆錢？

申請咗2星期終於搞掂

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各賺20 SoFi積分，可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

申請完 依家得AMD拎
嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各賺20 SoFi積分，可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

我哋仲可以各賺20 SoFi積分，可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

仲有位

巴打想問下入港紙買美股係咪會自動兌換？唔使自己兌？

day trade option 有冇限制
收幾錢?

Join me to invest in US and HK stocks with SoFi, HK's $0 commission trading app. Learn from the best investors in the community.
Use this link to install SoFi Hong Kong and we'll both earn 20 SoFi Points, which we can use to redeem prizes like free

唔清楚 應該無呢樣嘢

放心，自動兌換的

等我仲專登等兌換完先trade

完全唔撚掂 電話唔聽 留言唔覆 垃圾公司

有冇試過wtsapp佢?
我之前搵親佢佢都有覆

12/6申請 琴日終於搞掂

Hey! I've been trading on SoFi Hong Kong for free and it's awesome. Use this link to install SoFi Hong Kong and we'll both earn 20 SoFi Points.

開左個美金户口，過左1300蚊過去做認證
點知留言打黎話登記失敗
但又唔退翻1300蚊比我
打翻去又無人聽

個rate好似差d

唔係一樣咩

2號網上開戶入咗1萬，要等到幾時先開到個戶口？

我上個月開 等好似6日先開到

佢應該有個e-mail講話最近申請用戶眾多, 需要多少少時間處理

開戶之後戶口拎錢，入錢係咪都係咁慢？

我開美國版 送d碎股沽極都沽唔到嘅

CLS 間野D服務真係好撚差 直線電話未打通過

比起其他證券行 佢真係幾慢

我試下啦 但佢講明wts淨係for開戶
之後有咩問題都可以wts佢? 同埋開戶wts叫佢快d會唔會有用?

可唔可以講下賣左之後大約要幾耐先收到?

FAQ有寫 唔好咁懶啦

我知 佢夠話開戶3日搞掂 官網留言20分鐘內回添

佢地好似全人手入數, 慢都正常

岩岩開左戶口

覆左你未?

未 星期一再打去

用多一排，轉支牛算，咁搞法送1股垃圾美股，嘔突

抵您死

垃圾

sofi 美股無條件盤真係唔方便

2號開戶入咗錢，今日都未搞掂

個app真係搞唔掂

Join me to invest in US and HK stocks with SoFi, HK's $0 commission trading app. Learn from the best investors in the community.
Use this link to install SoFi Hong Kong and we'll both earn 20 SoFi Points, which we can use to redeem prizes like free stocks!

有無人試過攞返啲錢出嚟？成唔成功？

唔成功

攞10蚊食早餐都冇問題

仲未有人用, 一齊賺分換股

Hey! I've been trading on SoFi Hong Kong for free and it's awesome. Use this link to install SoFi Hong Kong and we'll both earn 20 SoFi Points.

錢就收咗，戶口就未有

whatsapp邊個number？

究竟點兌美金先最抵？
直接hkd買美股同自己兌個價有冇分別？

見到佢買港股ETF都寫有印花稅咁

sofi負咗3皮 會點

好撚淆

屌，今朝明明post左又唔見
大家記得拎股好啦，用佢做交易真係會仆直
死ser想改單都改唔到，但後台照幫你成交
仲衰過一通

sofi 點買盤前 今日set極個限盤價都買唔到

要扣返$15提取

有冇買家講下 7200 7500個d唔係唔洗收架咩
見到佢訂單到寫要收

匯豐中銀戶口免費

收到電話之後等幾耐先開到

巴打知唔知匯豐定中銀開美金戶口匯率好啲？

無理，我唱1000蚊美金玩下之嘛

佢有同你講㗎喎

就係無... 剩係話會收到email

而家開戶口有乜鳩優惠？

送1股

我都問左 計過好似係寫就寫話要 但實際冇扣到 咁個app真係幾渣下

冇左啦

大家未開 又想開嘅 用下面條link啦
大家有錢齊齊賺

幾時開始冇...我六月尾開ac時仲見有得揀amd同cocacola 7月2先入錢開戶 而家開通咗 完完唔見有送股

你睇佢facebook

送股都要畀人屌
唔送就大家都好

Fintech disruptor SoFi wants to become a national bank — again

大撚頭

星期四入數 星期五話冇我唔好彩

講起一肚火，我早左一星期開戶無得送一手般都算

又成日死server，個content 又廢廢地。。。。搞到睇市都係用返investing

頭先入完錢 個可用金額仲變少左
少過原本可用+入左既錢 留左言成粒鐘仲未有消息

再打多次或者試吓朝早打 我上次大約10點一call客服即刻有人聽

打左過去了 佢都係話要搵其他人再覆我
唔係話要d咩要求 免費野開市死ser我覺得ok
但咁樣錯法真係幾cls

唔係呀嘛 我前兩日入錯錢 佢哋話幾日內會俾翻我 所以我以為都ok 但咁睇會唔會攞唔翻

憑本事

死app？執撚咗？

屌 係咁彈aap 有冇人都係咁

有...

好on9 今晚預美股跌 想走都走唔到

Same 勁後悔用佢
一通都無咁柒

執撚咗

換電話喇

冇

好多人都開唔到
全部人手機壞？

全部iphone咪開唔到囉
用壞腦

用iphone就用壞腦
師兄你都幾搞笑

又喺您問全部人手提壞？
但android冇壞
咁您點解咁問
iphone＝全部？

係咪執撚咗？今晚9:30仲係咁我就屌撚爆佢

Gay cook會好開心

屌 過左一皮 send曬啲過數紀錄
佢問我邊個email申請 答完佢 話冇record

死app....

屌你老母sofi

佢老尾又死apps

唔撚係呀...
尋晚申請左
今次仆街了

可以試轉手機日期到2020年9月1號
再開

又真係work

另一問題又衍生左
我用開yahoo 睇股市，佢load唔到野睇

屌...我同你一樣

真係work 咩玩法

Work返喇，唔洗轉日期